1年前，我話要攬炒，你以為講玩。1年後，成班黑警又發老脾

1年前，我話要攬炒，你以為講玩。1年後，成班黑警又發老脾

一年前，我話要攬炒，你以為講玩。

一年後，我地開始反擊、攬炒返成班粉腸，又發我地老脾。

又話無追溯期？
求其拉個舊年11月 用個人名義支援「國際監選團」嘅義士做乜9姐你？

唔妥香港人阻止你區選黑箱作業，你咪照直講囉。
你唔係以為亂拉義士、報館我地就會縮下嘩？
攬炒團隊反擊多兩錢重就會！

又屈人洗黑錢？
想凍結香港人反擊嘅資金？

唔好意思，我地嘅資金長期妥善放喺外國銀行，攬炒團隊亦會繼續組織、支援世界各地反擊行動。

太陽，如常升起！
我地會記住任何手足嘅付出、犧牲，繼續抗爭，直至重光。

———————
攬炒團隊《重光計劃》突破95%

正牌攬炒Channel🔥

1st

Push

Pishhh

Pish

push

即推

lm

推

攬炒巴

加油

屌上面嗰班洗唔洗快到咁

先留名再睇

攬炒巴

我要攬炒

推一推

攬炒巴
你要小心

頂住！！！

攬炒巴好波

先推後睇

pish

支持.攬炒巴

支持攬炒巴，撐住啊

推左先

go go go

支持攬炒巴!

另外, 義工手足都會無事返出來架!!!!!!

g持

希望攬炒巴定期出post報平安

???

駛唔到

支持

做咩姐你

大家保重
前路艱難

團隊成員都無事吧？

推！！

@溫家寶

攬炒巴！

Cls 快到

大家繼續走落去

小心...願平安

G持

Lam chow ba!!!!!

屌爆黑警🤬🤬

小心安全。

Add oil

wow.

大家保重

你地同琴日拉咗嘅人根本一啲關係都冇
啲狗根本冇方法搞你地

頂住呀

五毛狗：

攬炒團隊好波

波台狗死返去賭波啦
洗唔洗派埋狗餅比你自己死埋一邊食

打壓愈大，反抗愈大

你唔好撚狗啦

要平安

攬炒巴萬事小心

每次睇到呢啲義士圖都想喊。。。

推完再對內容

2mins 6 pages

push~

攬炒巴團隊各人都要保重
多謝你地

萬事小心

你班友快到
攬炒巴加油

巴打記得注意自身安全呀

攬炒巴要平安

炒b
香港人可唔可以谷埋眾籌果5%佢

有都答冇啦
答咗有就直接送中嚴刑拷問

簡直兩個極端

推推推

攞

你攬炒我放心

g持

留住條命見證香港重光呀

支持攬炒巴

721 831 101 1111

哇推

萬事小心!!

If we burn, you burn with us!

大台

我要攬炒!!!

掂呀呀攬炒巴!!!!!!

攪炒哥
琴日拉左果個團隊成員係邊個？

推啊

佢話係因為上年國際監選團
搵人監選等港共無得出貓=勾結外國勢力

撐攬炒！

攬炒巴
警甴

拆

攬攬先，攬炒巴

攬炒巴都要小心

小心謹慎行事 願平安

振奮人心

撐

撐住啊

頂住

攬炒巴外國一切小心
人安全先做到世界冠軍

萬事小心！

大力推！！！！

g持攬炒巴!!!
繼續追擊班粉腸!!!!

巴打，萬事小心

根本罪名就係莫須有

lam chow bro

個個都講周庭肥佬黎同蘋果
另外兩個都需要更多關注

攬炒巴小心d

Burn them fire

成員要小心

一秒一個回覆

攬炒已成定局，黑警成condom後大灣區都無埋
三萬黑警準備跟共產黨一齊滅亡啦

肥佬黎頂住

雖然好難捱
大家都頂住呀

gchi

推呀

光復香港 時代革命

攬返下先

小心，保重 !

推po都柒過人

鬥長命

咁先有得做冠軍

Mon post狗 我屌你老母啊 傻閪

光復香港 時代革命

推得好撚快

Pushhhh

攬炒巴 小心為上

外國有冇蘋果買

成班快到

攬炒團隊萬事小心

推

你地團隊要好好保重 即使係外國都要小心提防

推
攬炒巴

tui

只係一年就攬炒到大家繼續努力

mon po 狗，死全家啦𨳒你老母！
民族自強 香港獨立！
繼續支持攬炒巴

攬炒巴!!!!!

攬炒爸

攬炒we trust

真係要小心啊！

我要攬炒，就係咁，已經做好準備。

pushhhhhhhhhhhhhhhh

全力支持攬炒巴

tuiiiiiiii

10分鐘唔夠 破400cm

Tui
課金了

多謝攬炒巴

上呀

各位撐住

拉

攬炒巴好撚型

攬炒巴保重永遠支持你

攬炒巴好野

hello stir fry
希望你繼續平安
利申課已金

我要攬炒呀

subscribe哂蘋果同壹嗰啲囉
btw其他畀細嘅媒體都要撐

敵人反對的我們就要堅決擁護！
敵人擁護的我們就要堅決反對！

推 攬炒團隊加油

小心人身安全呀 班人渣冇人性㗎

最好笑嘅係咁多人唔拉就去拉兩個選舉觀察團義工。

黑警以爲噉會令香港人驚你？

錯喇，既然冇人安全，就更加唔會有人收聲。

加速攬炒，香港重光！

g 持

how to fund you safely
tell us more

保重

攬炒巴，你地成team 人要小心丫

仆街㩒錯負皮

推，加油

支持！

甩P後終於可以推post

teoi

推廿次補獲啦屌！

推呀！課金呀！

puah

推緊

咪亂吠啦屌

Pushhhhh

攬炒

攬抄巴

光復之日 要送晒班黑狗上斷頭台

推！
多謝攬炒團隊！

宜家香港冇皇法，警察淪為公安，犯法都冇後果

但佢地話你犯法就犯法，唔撚洗證據

各位手足，萬事小心

我要攬炒！

收你皮

推啊屌

好波

推，if we burn you burn with us

支持巴打

支持攬炒巴

不過香港人話要返工, 抗爭不了
全民勇武>要無用,不了
全民罷工> 要返工,不了
武裝心態> 要宣傳無武器, 反抗不了

多謝攬炒巴同團隊

Push the fuck up

支持攬炒巴
萬事小心

推！！！

太陽如常升起

好人一生平安

撐住，黑警話會跨國拉人唔洗驚，最怕中共搵特務搞鳩你地

攬炒巴要平安人無事先做到世界冠軍

pussy支共

連燈

小弟入黎拜一拜神

攬炒巴。加油

隻五毛狗幫手推po

咁樣我地喺唔會怕架

太陽，如常升起
我以為講狗隊

全民俾柒婆昆左去抗疫呀
攬炒條撚咩

你塊地底泥係咪唔抵得人地一呼百應

攬炒巴加油

9拉當交差, 所以咪畀人笑係9

攬炒巴, 快D出招

我愛攬炒團隊

注意自身安全。
萬事小心

再捐多次錢

有維尼加速師加持, 事半功倍.
繼續支持+堅持!

PUSH!

繼續為香港發聲，做事
係依家黑暗當中，香港人需要你地
攬巴

If you burn you burn with us

I love laam chau ba!

撐住...睇到新聞好擔心你地

佢地班小學雞發脾氣

攬炒巴經過上次 出入要小心 注意安全

我愛攬炒

萬事小心呀

respect

炒巴 身體好返D未

攬炒巴頂住

禁錯

PUSH

咪係
感謝攬巴

霸氣

繼續攬炒

攬炒巴，攬炒團隊手足萬事小心，一切順利

攬炒巴人在異地要小心啲

支持！！

都想問下, 其實係咪啫係你地同黎智英有關?

點解要攬炒～～～～

攬炒巴加油!
攬炒團隊要更加小心個人安全!

攬炒巴，要平安

最底嗰張圖令我想起......

We'll carry on~We'll carry on~

屌用錯不推文 慣咗

推
_警_全_

攬炒吧, 攬炒巴!

in 攬炒巴 we trust

攪炒巴要平安
希望可以睇到攪炒論面世

我愛攬炒巴

in攬炒巴we trust!

推
攬炒唔係口號

多謝攬炒

好

黑_死__

推眾籌

排隊等睇《攬炒論》

黑警嬲嬲豬

攬炒團隊真係幫咗好多

黑警：好嬲好嬲

攬炒巴出現

我要攬炒，我愛攬炒巴

Posh

Pishhhhhhh

GO

推咗先

繼續課金支持

Tui

好耐無見挑釁警嫂gif 抗爭感覺返哂黎了
各位留意行動post

推!!!!!!!!!!!!!!

唔好咁

攬炒團隊所有手足都要小心

萬事小心
最緊要攬炒

pushhhh

支持呀

All we trust is 攬炒

我地連登仔陣營冇有炮
同廣大抗爭人士戰鬥直至勝利

Pishhhhh

pushh

支持攬炒巴，辛苦義士
香港人唔撚會淆你，攬炒就攬炒

有訂閱蘋果同受過蘋果訪問唔知算唔算有關

咁少正皮

欲加之罪

咁都有關既話，都一百幾十萬人違反国安法 真係有機會架

123

黑警長病百歲

支持攬炒巴打！ 香港人不屈！

攬炒不是玩玩下 誰怕誰

攬炒巴你要保重

wow

唔妥香港人阻止你區選黑箱作業，你咪照直講囉。

呢個可唔可以講多d
當日區選都feel到班黑警好唔對路，周圍叫人去投票

Good Job!

永遠支持攬炒巴

P 牌push + LM

攬炒巴，take care
中共係爛仔流氓嚟架，所有污糟嘢都做得出。
唔好一個人出入呀，保重。
國際線靠你哋係海外幫忙啦

push！

點解你地可以咁屈

Support!!!!!

輕輕一推

攬炒團隊撐住

建軍立國 缺一不可

嚇到我即刻出去買份蘋果鎮下驚先

我哋等左你好耐喇

推咗先！

攬炒巴要小心行事呀
佢地已經癲左咩都做得出

好野冇事

攬炒巴 保重同注意安全 國際線好需要你地既團隊

推！

願平安！

頂撚住

感激攬炒巴及其團隊

特衰政府咁洗錢法，外資又走哂，中產又走，遲早佢地都冇糧出，仲憨鳩鳩以為自己愛國

攬炒巴，打油
願你平安一切順利呀

國際戰線 辛苦了

唉屌你老母 香港人好記仇

巴打

攬炒！攬炒！

推呀！

多謝您哋

訂咗年plan
仆街了

訂埋老豆老母嗰份先

加油呀！攬炒巴！

好似tempo，有好多款，有tempe, tompo, tempa, tampo,,, etc

撐！

得閒要上嚟報平安
大家好關心你嘅安全

多謝,加油!

攬炒巴！！

推!!

必推攬炒巴

push 攬炒巴

支持攬炒巴 !!!

留名先睇

願榮光歸香港

💪

加油呀攬炒巴！！the people are standing with you!

推
有攬炒巴有希望

根本就亂咁嚟

收皮啦
夜啦
瞓啦

if we burn, you burn with us

攬炒巴世界第一

支持攬炒

推唔到照推

冇人同你講笑 死黑警

輕輕推一推

攬炒巴爭扎

In 攬炒巴 we trust!!!

感謝，感激

香港自由永存
手足意志不死

願榮光歸香港！！！！

黑警要還架

我地會記住任何手足嘅付出、犧牲，繼續抗爭，直至重光。

要平安啊

我勢弱言輕 決不虛作無聲

推
星星之火..培育下一代。
火燒支那春袋。

攬炒巴，果兩個手足情況點

光復香港，時代革命
炒佢老母臭西

巴打萬事小心

攪炒

頂住！

支持, 繼續一齊打落去, 你自己都要保重, 記得要平安!!!

攬炒巴

『太陽，如常升起！』變咗金句

Pushhh!!!!

最開心就係見到攬炒巴

stay safe
人無事先可以做世界冠軍

我要親筆簽名

就係等呢張圖

攬炒團隊加油！！
Now or never
每次都要講，香港人以你地為榮

冇事就好

辛苦晒攬炒巴，大大力推

正義長存

努力，加油

攬炒巴好波！

強推！

轟呀

攬炒巴😭

真係好多謝你為香港人所做嘅一切

呢個gif 百看不厭
亦曾經cap圖做 wallpaper
我是咪痴咗線

我想講「攬炒」呢個term呢一年，唔係淨係政治，而係工作、生活都聽到好多人講，你地既影響力同知名度真係唔講得少

攬巴

攬炒巴

要平安！

唔洗講咁多，take my money.jpg

攬炒團隊一生平安

祝攬炒團隊平安
齊抗支共

攬炒團隊，加油！

你信支那狗講野?
佢就算係話投降你都要照打，
打到佢死唯止，
佢唔死你死

願圖中人安好

我愛手足，當時一齊作戰既勇武

留名。

#s 攬炒巴

我訂完仲走去買報紙，係咪會仲仆街啲

反正都仆開有條路，唔爭在今晚再買多幾份做煲底後備

Support

推!!!!!

攬炒巴 always stand by you
同一年前一樣
In 攬炒 We trust

攬炒巴加油！

Psuh

咪on9啦
佢俾人老笠暗角都已經試咗，仲驚leave trace

支持攬炒巴‼️

推光復香港 時代革命

連仔，可唔可以將呢 20 隻黑狗 account 公告天下？

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

嗚呀

大力推

好撚型

In 攬炒 we trust

保重啊攬炒巴

哭左

推推

up

pishhhh

多謝你

推

推推推！ 萬事小心！

過程係辛苦 咁先顯得成果有義意

來吧來吧

攬炒巴團隊

萬事小心

Take care for everything please

PUSH!!!

親筆簽名

大佬咪當人哋係明星啦好冇

好欣賞你地既堅持
再課左少少 推

繼續加油

95%了！快推！

型

We’ll carry on~We’ll carry on~

光復香港

士氣

多謝攬炒團隊上上下下

In攬炒we trust

而家肥佬黎同周庭比你炒左
你又係D底線思為
以為自己大打大贏小打小贏？

感謝攬炒團隊

炒巴:

29998隻狗仲係無事

月供攬炒

攬炒巴 push

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

攬炒巴攬攬

All in 282

屌你老母 推推推推推 高質post都唔推個啲食屎啦

多謝你嘅堅持

Push be safe!

推高d

pls pin trending worldwide now

rt like and comment the top 5 tweets and the latest 5 tweets, thx all

希望嗰位俾佢哋亂9咁拉嘅義士冇事

希望拉左既人會無事

一息尚存

聯署支持封殺微信同TikTok

推推推推

大力一推

出現了

in 攬炒
we trust

加油呀巴打！

型撚到仆街

要攬炒到班黑警冇糧出，如果唔係佢哋覺得唔關佢事

攬炒巴！多謝你呀！

仆街鳥 訂埋壹週刊睇下娛樂新聞先

加油呀！！

張gif睇咗一千次

push 呀！

做咩姐你 又浪費ac

推
支持攬炒巴

攬炒巴!!!
我們一齊加油!!!

加油呀攬炒巴

Push!!!!

攬炒巴!

小心行事

推, gchi攬炒巴

Push, we support you

啱呀 我要攬炒

Support, respect

其實對家知唔知咩叫攬炒？

推番下先

一早打晒開口牌 佢哋係唔信

連登仔既攬炒
炒親自己就屌鬼賴皮 話講緊第種攬炒

支持攬炒團隊
攬炒巴一切小心

push 推到 100%!

支持
大家堅持繼續努力

攬炒巴自己都要小心人身安全

繼續加油
繼續支持你

我哋只係會睇你做咩而支持你

感謝攬炒團隊！

我要攬抄

攬炒巴 Be safe

所有人民英雄務必安好

多謝你。

一齊加油

攬炒巴撐住

Gchi

攬炒巴保重呀 be safe

721831101111

太陽照常升起！

巴打注意安全, 最緊要人無事呀

有重大事件記得上黎報個平安

由你第一個post支持到而家

攬炒巴要小心呀

力口油

除左口罩出街先講啦

推
最緊要人無事

1年前，我仲係P牌沒得俾LIKE
1年後，我終於可以LIKE 你了

班撚樣永遠唔諗吓攬炒係點迫出黎嘅

張圖真係睇幾多次都咁型

有遠見就唔做黑警藍屍
飲支共奶水啦

推this

攬炒兄好波

攬炒團隊拜託你地小心安危
以家就算係外國都唔安全，要齊上齊落呀

民記甩p後第一個正皮送俾攬炒巴。
手足加油

攬炒巴啲人氣...
兩個鐘就5000幾正評
佩服

撐你地呀！！！

香港人唔會放棄

Please tell me 周庭係完全唔關事！！

Push 香港人係唔會同你講玩
講到明攬炒就真係攬炒

攬炒團隊自己小心出入

你已經正評了這則討論

推
攬炒巴要一直平安落去
多謝你帶動左攬炒文化！

我冇嘢講

就係要呢啲

千其唔如好
。
。
。
。

停啊

推 加油啊 攬炒巴

pushhh

👍，🙂

支持你

再捐

攬炒巴。

Ohhhhhhhhhhhh

連登度可以查到
仲差5%

攬炒團隊一定要保重

突然間有啲意志低，你個po點返起我團火，我地唔會放棄任何手足，加油

認真可唔可以處攬炒sticker

推爆佢

pppppp

加油～～

毋忘初心

型！

Love you

攬抄巴好波

攬炒！

打d手無寸鐵既市民 學生就乜撚裝甲車 圍點打援
唔知以為係乜撚戰術大師
而家人地殺到屋企門口當睇唔到

攬炒團隊要保重呀

先破後立

攬炒巴會唔會同袁爸合作下

G持攬炒巴

次次攬炒出po

啲blocked users 都唔知死咗去邊

關門打仔

只可搵香港出氣。對付台灣就只係早少少搵共匪戰機去台海飛下

共匪國際上做唔到好多嘢，但搞鳩香港完全冇問題，所以有排捱，大把人拉

攬炒巴我愛你

攬炒巴，一年前他們笑你，一年後他們笑唔出

攬炒是甚麼？

型棍到
寄份蘋果

係攬炒巴就要推啦！！

DLLM, 個po有洋蔥
Pish!!!!!!

你哋要小心

攬炒巴得閒就開po報下平安啦

反佢老母

戰術完全命中boss弱點，扣緊boss血，咪撚比佢停呀你老母

十卜

d人仲要質疑攬炒爸,真係蠢撚過隻
課金支1持,由連登做起,你地係咪想佢變第2個肥佬嚟啊

一頂綠帽玩到冷戰
香港人加油

玩？最想睇下支共係點樣反枱
玩唔玩得起

樓主泛民

無事就好了加油！

好型 i love you

你好返未啊

留名等睇下一步行動

借位

有無搞撚錯！深水埗桂林街報檔街市正門，仲有大量蘋果幾百份！！每份9蚊！

幫推幫買！

支持你攬炒巴

攬抄巴
支持

攬炒團隊

攬炒巴
我哋同你齊上齊落
一條心
你哋要萬事平安

萬事小心 加油

If we burn, let’s burn everything.

支持、多謝攬炒巴！大家都要小心個人安全！

支持攬炒團隊

千祈唔好反擊

冇事就好啦 炒巴

我要攬炒！
想同啲黑警講 係咪好撚好玩？

If we burn ,you burn with us

成條都型 係舊石頭好似no impact失色咗

攬炒團隊上下都要保重！

真啵，唔攬炒又當耳邊風
到真攬炒又發癲

加油呀

做到野

全港要繼續創造機會反擊

..

攬炒巴要保護好自己呀
你再受傷我地會好擔心的

攬炒巴

btw 張gif 型到癲

I love you
攬炒巴

We believe in you

攬炒巴頂住！

佢死咗去邊

呢段野讀出黎真係幾有霸氣

頂住呀攬炒巴

我。要。攬。炒

攬炒巴
任重道遠
請多保重

一見到係攬炒巴就知係好post

攬炒巴你要安全呀，希望你一世都平安，好人一生平安，祝福你亦都多謝你所做既一切

多謝你地

繼續捐錢啊

係咪仲要攬炒？
係！
係咪仲要破壞？
係！

攬炒巴
我要攬炒

推！手足好型棍

推到10000 like

A

Love you攬炒巴

香港人唔可以冇攬炒巴

好型

Be safe

全力支持

Stand with you

輕輕幫手一推

我好擔心你

咁串得唔得架

eggs vs walls

加油!

攬炒b

手足

炒尻爆老共

祝巴打平安

支持!!!!!!!
兄弟爬山

推攬炒巴要保重

The game is on

橕攬炒巴

有幸生於這時代見證歷史

強推

推推推

最重要人物

留低一滴眼淚

全面進場！

攬炒巴要保重呀 自己小心

啱啱睇到

攬炒團隊注意安全

其實佢地應該一早起曬攬炒巴底
如果唔係邊有咁易點相打人

攬炒巴比東方開咗名
雖然你好偉大
但唔想你有事 你要保重

愛你 一同見證重光

保重啊

保重
小心

比東方開咗名
不過唔返香港支那奈你唔何
繼續幫我哋打國際戰線

改名囉。

Stay safe!

攬炒巴保重，人冇事先可以繼續抗增小心小心

攬炒黎講港共政府參與最多
我建議國安法拉晒咁多位司局長

一句講晒...小心

攬巴要小心

P牌照推 我愛攬炒巴

支持你呀小心

佢地真係好撚嬲呀
btw巴打小心

攬炒巴要小心

一切小心，好人一生平安

感激手足

咁點都到相

攬炒bb take care

攬炒巴小心d啊 唔可以比人跟倒

開咗全名？

be safe

多謝攬炒爸！！！

第日一定會載入新香港史冊

真係要小心d

好人一世平安

push
攬炒團隊型到核爆

攬炒巴!!!!!!! 推!!!!!!

推 ！！！

搬咗屋未

攬炒巴，你要小心保重啊！

攬炒團隊《重光計劃》突破95%

正牌攬炒Channel🔥

Stay safe 攬炒巴！

估唔到巴打咁後生
Respect
要好好保重好好照顧自己

Love you !

平安就好

攬炒巴保重

萬事小心，大家約定煲底見

tuiiii

最緊要小心

攬炒巴多謝你既付出
大家都唔會放棄

攬炒巴小心呀

兄弟爬山

各自努力

光復香港

缺一不可

10000正皮

攬炒巴好波!

I love u 攬炒巴

含晒撚啦佢地

Push!

攬炒巴小心支共既人質策略同滲透

未曾放棄，Add oil

加油攪炒巴！

攬炒巴 一切小心 支持你

萬事小心好冇

小心安全

攬炒巴撐住呀

In 攬炒巴， We trust

support and 小心

出入小心

推爆你老味西

我又要浪漫攬炒

所有香港人唔該你地轉移資產 開離岸戶口

Stay safe

攬炒團隊要 take care

推爆

推 萬事小心啊

加油！

呢班傻閪玩唔起就走啦 死廢柴

多謝

繼續推

撐你呀

終於甩P，推

唯一出路！

pusg

點解過萬like熱門都係排咁底端
係唔係我自己唔識set

加油。

47條撚樣

攬炒巴

萬事小心。

無啦啦甩左P
推

我愛你啊 攬炒巴

小心啲丫攬炒巴
支持你

攬炒巴 攬炒巴

小心

攬炒巴 多謝你！

攬炒巴打

;-辛苦晒

g 持！！

加油，小心共匪

不推不是連登仔

gchi！

辛苦晒攬炒巴

注意安全

大家一齊撐住！

點解會pin埋, 嚇鬼死咩, 咁得啦, 我都去訂閱蘋果先

Pish攬炒巴

其實而家開咗個攬炒巴名，已經唔係擔心攬炒巴人生安全先，係擔心佢屋企人身邊嘅人嘅人生安全多啲，因為中共好輕用身邊人打擊當事人，頂住呀

攬炒巴 我愛你

support

香港獨立
天滅中共

萬大事小心
支持你哋

我要攬炒！！！

攬炒巴要注意人身安全，加油！

黨衛隊全家死

攬炒巴定期報平安唔該

勁過媽咪面呀屌你

小平 : 攪炒係硬道理

再推

God bless 攬炒巴

願榮光歸手足

攬炒意志植根香港新一代
立國之路建設香港新一頁

炒黎炒去，眾籌條數都仲差少少，比d掙扎啦香港人

thx 巴打

其實依家唔係炒緊咩

加油 萬事小心

P

攬炒巴，見到你太好
一定要平安！

唔記得推, 依家推番!!
辛苦哂攬炒巴!! 記得保護好自己

攬炒團隊要平安

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

再下一城

If we burn you burn with us

光明快來

大陸反賊勉勵香港手足：小心網絡安全